朋友的預測－中共對港政策

超悲觀既朋友既睇法 10－20年預測

佢認為中共將打持久戰，未來10年將放任香港，由各政府，私人機構中層開始統戰。基本上你是黃絲就連公務員都是冇得做。
由於已失去了最少20年既人，最少用多20年+既時間文革式洗腦
由於中共不介意放棄香港短暫經濟利益，美國亦不可能介入。

從多角度研究下 大家又點睇？

pish 10連

9

8

只有美國有能力阻止一次港式文革, 請人人玩twitter做外宣

btw
(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

當共產黨千秋萬世?

如果中共加強統戰
會唔會最小200萬零1人唔會被統戰？

我朋友係超悲觀地去睇

捱得過之後嘅經濟衰退先講啦

由零三年七一之後已經開始做緊啦，係曾蔭權如果公務員大罷工都會迫到香港跪低，但梁振英起已經滲透哂好多匪諜，係未完全滲透或統戰到既，但你公務員、專業團體要罷工既話難上加難而且殺傷力愈黎愈低

所以要鬥快攬炒

唔關事，佢最重要就係滲透或統戰公務員同專業團體先，等一發生政治危機既時候，政府都唔會癱瘓同埋至少有班專業團體幫你撐住先，但呢樣野已經唔係將來發生，係發生左超過十年。

我都覺得係
冇左香港依個condom
不敢想像中共下場

點解歐美會唔介入?

佢攤長玩先唔驚
林奠政府令到成個genernation既後生覺醒
我地反而有時間/資本反抗

我估要文革50年, 再武警駐香港所有黨鐵站100年
中共唔介意香港短暫經濟利益, 真係有可能

我諗佢意思係 香港仍不變 老美介入唔到

7

6

你既預測建基於全世界任由支共壯大

我都覺最後共產黨會贏，佢將來一定可以全面攞曬香港各方面嘅控制權，安插所有大陸人去大公司及政府做高層，但香港一定唔會發展得好，你睇吓班留學生就算高學歷都好，但睇嘢完全係不求甚解，共產黨話乜都啱，國際視野極低，盲目崇權呢個係民族性嚟，冇得解決。

再者創新係中國其中一個好明顯嘅弱項，香港其實係中國偷取外國科技嘅來源，香港發展得唔好中國都會仆街，但創意不足都係民族性嚟，因為20世紀前中國人讀書一直只係讀歷史文化之類嘅嘢，關於科研嘅學問根本仲係門外漢，但科技係一個國家硬實力嘅主要一環，成個民族淨係識"抄新"唔識創新，咁點稱霸世界。

中國最天真就係中意用人為親，但就算比你控制曬又點，真係有知識有良好品質及文化背景嘅香港人已經完全對統治者失去信心，唔會再有呢種人真心為呢個地方建設，所以先有攬炒意識嘅出現，中年人才移民潮已經出現，而年輕一輩愛香港又有料嘅而家就坐曬監，冇咁愛香港但有料嘅將來只會諗點逃離香港，中共完全統治嘅香港最後只會變成失敗港，外資對港失去信心，中共亦令呢隻識生金蛋嘅雞開始黯然失色

再多20年都2047年啦

唔好玩啦 支那玩得統戰 玩地下工委會 周圍群眾鬥群眾
歐美唔介入? 任由支那坐大 挑戰世界第一既地位?
最起碼赤化得勁 取消關係法 同外資撤走 基本
攬炒搞掂

洗咩佢預測
佢地一路都做緊

呢個預測前題係美國制衡唔到中國, 中國做到世界一哥

我唔認為美國會為香港出手打中國, 但美國人唔係傻, 就算佢為自身利益都一定要對抗中國, 共和民主兩黨嘅共識就係咁黎

要賭嘅就係中國美國邊一方嘅國力更強, 老實講內憂外患下, 我唔認為中國有好大勝算, 而香港要做嘅就係大鬧特鬧, 搞煩中共, 向國內輸出革命, 同時向世界展示中共嘅危險性

怕咩
一旦美國控制唔到香港
就會取消香港關係法
咁香港就會極速變廢墟

就算美國制唔制衡到中國都唔會阻止到佢不斷滲透香港各階層，就算美國制衡到中國，中國只會更加視香港為美國干預中國既橋頭堡，遲早都要暗地裡滲透各階層，呢樣係習近平上任已經應驗過。

取消美國香港關係法既前題係要重演六四或中共單方面取消一國兩制，暗地裡滲透係唔會令美國取消關係法

講支爆講左3年啦，都未見真係支爆

認同

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

共產黨專令好地方沒落

香港關係法係美國戰略之一，唔會因為中國採取不同方法而改變戰略

所以我講嘅大鬧特鬧就係要向全世界講中國已各方面滲入香港, 目的係要係中國完全成功滲入香港之前等美國幫手焦土加壓

我地自己要變強，我一直相信你有錢就等於有權

共產黨過到美國依關就全世界一齊冚家鏟啦
知唔知支那個經濟有幾唔掂？佢靠好大量貿易先平衡到外匯收入，仲要啲外匯係用嚟買糧食、買晶片、買必需品
俾支那過到依關，佢起好一帶一路就伸手出去整殖民地，佢地去邊？南海、非洲同中東，嗰啲有好重物流同石油嘅戰略價值，講真，如果俾支那過到今次，依個世界玩完㗎啦，佢嘅勢力足以控制全世界，淨係控制到石油出口已經冇得打

？？唔明，取消香港關係法對美國官員同有影響力既顧問（包括TRUMP前顧問班農）黎講從來都係nuclear option，對佢地黎講香港關係法意義甚於真正操作本身，亦即係話香港關係法係要阻止中國單方面取消一國兩制同鎮壓香港，係未做是但一樣野都唔會話取消就取消，最多係放寬香港人拎簽證／綠卡既限制或者推動人權法案制裁香港同中國高官

其實我認同

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

中共滲透一早已經開始，第一代跟隨國民黨過去台灣人當中，應該都有中共間諜。

經過反送中，中共系想靠買入所有外資企業（國泰），控制局面。

咁樣維穩同統戰，需要大量人力物力，經濟唔好的話其實好難成功

而家中國開始需要向馬雲之類富豪開刀，證明國家真系唔夠錢洗，咁樣即系走回共產路線，短期內穩住政權，但長遠經濟PK

呢幾個月已經發覺，美國一加關稅，中國經濟已經差咗唔少。而美國仲有無數方法制裁外國。遏制中國已經開始見共識。

長遠，中國經濟越來越差，中央權力難以管治所有地方，更莫說統一台灣。

統戰部

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

所以香港命運係掛勾係中美身上

但我唔認同美國係為咗香港
我反而覺得美國自obama後期開始要中斷中國發展
甚至要瓦解中共國為止 而經濟手段只係頭砲

當然香港最終會扮演乜野角色就要睇造化

睇下明居正 最新一集就知
中共係好早已經一直滲透 統戰
高官同大量富商已經有好多係地下黨員
香港只會更融合大陸
所謂50年不變 並唔係50年後先變
依家開始要變直到2047 無縫接合

你見法治同黑警 已經變到大陸咁就知

而家150 個就係想咁之嘛，正常後生都唔想生仔啦，等過埋而家後生呢代咪全面接軌，而家好多公司都有請中国人，有啲直頭唔係中国人升唔到上去

其實你都識講，用黎阻止中國破壞一國兩制丫嘛。我唔知美國的角度點睇一國兩制實行情況，但好明顯參眾兩院都有共識，就係香港自由與自治已經受損。如果情況持續惡化，甚至連司法方面都受大陸滲透，有理由相信美國會認為現有行動已經無法阻止香港繼續向北京靠攏，到時候就會考慮啟用核彈。新冷戰年代，呢件事係唔需要香港發生咩重大事件，只要美國評估完就可以實行。

唔好用咁左膠嘅角度噉啦
美國理香港係因為發現可以從香港入手搵藉口搞支那啲官，從而畀壓力佢地
你可以諗香港嘅價值就好似制裁伊朗噉，美國制裁伊朗用得最多根本唔關伊朗事，而係用喺搞中國身上，佢知中國同伊朗好多枱底交易，又唔會認，噉佢咪有好多藉口去制裁中國囉，正如香港，佢一樣可以喺制裁名單拎一堆人出嚟玩人質外交，對美國嚟講，最好香港一直都俾支那搞，噉佢先有源源不斷嘅名單嚟搞支那啲官

仲統戰？新疆模式都出咗啦

下，左咩膠，呢句野係班農自己講，唔係我講架喎。

搞到佢等錢駛
無得放任

基本上佢地經濟已經爛到咁上下
唔拖得
我地繼續chinazi搞臭佢個名 外國戰線加重幾分力
香港對內就繼續出街 唔好比示威停止
每個星期都要遊行 集會

終有一日會燒埋佢地後欄
唔好睇小支那嘅國內民怨（佢地已經開始唔夠豬肉食）

火燒一棟大廈都唔會即冧
我地要做嘅係保持火候 一路燒住就會愈來愈脆

呢個肯定是中共意圖，起碼黨內有部分人想咁。
其實除咗無人材之外，中共仲有一樣白痴野：唔搞自由市場
好似馬雲咁，靠自己公司發達，中共唔夠錢，就鬥地主咁搶翻佢d錢，完全走返改革開放前路線。咁樣長遠經濟邊會好。而且都系果句，無錢的話就無能力維穩。
我自己覺得呢種鬥地主情況會越來越多，而經濟只會差落去，差到中共班人頂唔順，先醒覺又要改革開放，過程可能要十幾二十年。

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

如果有本事整到佢出支那軍隊大屠殺，世界就會出手，問題係邊個願意犧牲

[文宣入]我想用著名既電影Trailer二次創作

其實呢個想法我都有從唔同層面既朋友聽過
佢地覺得香港對大陸係 雞肋

其實我都係悲觀
中共黨性係邪惡嘅

支共頂撚到10年先再講啦

咁樣玩法
唔洗五年香港就收皮

由今次活動睇到高質香港人絕大部份都係 支持民主自由

杯葛所有中資企業
沽中資股

你要當最大敵人係the one to beat

當然assume佢千秋萬世

2008年放生左支，唔知幾時先再有機會

如真係3個手足死左 831可以令老美取消
不過我唔想相信手足比人打死

同意

仲有一樣野，美國對香港的態度，其實唔一定只重視經濟價值。
當年西柏林對美國系咪好有經濟價值？
意識形態/價值觀，都是重要一環

首先你個領導人要生存20年
佢宜家66歲

支爆係個過程

個問題係而家二百萬人對14億人。。。

港鐵有計劃逼害本地人口，將粵語族群污衊成罪犯

但係問題係，全球對於自由民主價值係咪真係咁堅持先?

10-20年
1-2年攬炒 都無利用價值啦

香港之後是台灣，美國唔會咁易放棄，你睇911立新彊人權法就知道，你中國有在港利益，美國一樣有，你支那唔要，美國會唔要？

thats not thr biggest problem
mainly 中國人性係邪惡
自己冇嘅嘢唔抵得人哋有，例如:自由

#chinazi 係世界圍攻既機會
但唔係呢幾年可以實現既野

今年香港人會輸得好慘；黎緊10年會好難過
始終40歲打上太垃圾；但係資源都充足，唔令到佢地放低所有支持反對派

反對派也太多左膠；口講革命；身體就仲係道德高地；成班其實搵緊最大利益

可以睇下明居正，Peter Navarro本書。基本上美國打中國已成定局。香港已取替台灣成為首要戰場。

你朋友呢個所謂預測其實就算無反送中都會發生，just look at Macau

其實我覺得唔好拖長黎打，如果要拖6月既時候就撤回左，慢慢洗腦，慢慢滲大陸人入香港都玩完

唔會取消

你唔好當支国以外既人同支蝗一樣停留響肛門口腔期般只著重物質而忽略普世價值

They don't have time to that.

事實上就係中共唔會放過我地,我地係要KEEP住監察同改變,仲要挑起大陸入面嘅革命思想,光復中華民國,等佢地放係我地身上嘅注意力降低

一定會堅持

08年美國爆之前八年一直都有人講
無人知會幾時爆
但係trade war確實有可能成為導火線

樓主個預測都on撚9 咁樣放10年
仲點吸納外資 商鋪生意都做唔到
個個禮拜有示威 冇香港cap水
支共點挨10年?
真係挨到10年，一早出解放軍啦 懵撚

正如你都唔會得閒關心下啲非洲兒童呀la,人之常情

強如美國都唔係成日高舉民主價值，南韓光州事件被軍隊鎮壓，美國都係坐視不理架

宜家西方國家主流都係想圍剿支那
睇吓美國會唔會諗住透過關係法同之後嘅acts係香港達致美中共治嘅局面(最好情況)
同埋睇吓德國呢個歐盟大佬會做啲咩實質行動

如果今次好似雨革咁不了了之 應該會引發另一輪移民潮 而主要係年輕一輩呢啲工作人口
加上香港嘅地位睇唔到有咩可以俾到國際信心

最壞打算，但我覺得又唔係無可能
班商家佬淨係諗住十四億嘅市場，點都會俾各國政府啲壓力叫佢地唔好踩埋落水
同埋就算好多公司都搬廠去越南印度，但仲有好多設係大陸到，係佢地走佬前都唔會想爆住?中共一定set一堆嘢去阻佢地撤
支共好以養到成隻胖虎咁一定有原因，唔好輕敵好啲

學識淺，未必講得啱，巴打們diu輕手d

其實佢溫水煮蛙 50年足夠慢慢變晒港豬啦
印銀紙後心雄諗住加溫都無事
點知搞成咁

同當年比就冇得比，就算你要同當年畀你而家都冇十萬勇武啦

我覺得唔係藍黃之分 係只要你係香港人 你就永遠無辦法上流 香港人呢身份注定要做低等人種
如果我地今次輸左

寧化飛灰 不作浮塵！！！

感覺上呢個point 過份樂觀
當然係想圍剿支那,但佢哋都要評估自己實力,如果贏面唔大佢哋只會想合作攞著數 (e.g. UK)

推

唔覺刁種有咁嘅忍容量同智慧
佢地急功近利又要面唔輸得
如果佢地有咁嘅智慧
華為中興就唔駛畀人搞啦

On9 梁振英話平反六四都做特盲啦

事實刁總就算冇能力

但係大把人對佢馬首是瞻，點拆？

唔好成日以為大陸好多人要反；佢地咩撚所謂都冇；唔好阻佢食飯就得

咁事實上中國的而且確係破壞緊一國兩制，銅鑼灣書店失蹤案美國夠話中國破壞緊一國兩制同表達關注啦，但取消左香港關係法未，所以咪講左香港關係法要取消既前題係要重演六四或中國單方面取消一國兩制，因為貿然取消關係法美國就再無有力籌碼可以制裁到中國，而家呢個情況美國要做既唔係要取消香港關係法，而係要推動香港人權法等等去制裁高官呀

＊制衡

你岸尻？支共鎖國咁多年

上面班廢柴食穀種都會讚佢共產黨

點會挨唔到

刁總會聽人講
就唔會同美帝撐行
根本佢就目空一切
如果真係忍得
就做多兩年矮仔等華為鋪好晒5g先啦

有冇諗過
依家唔少有錢人都有攬炒既決心去用資本同共產黨鬥

仲有唔少人爬緊上專業中產 講緊雨傘同流水呢一代
人有錢有關係有智慧有
全面打擊共產黨 戰略上拖長起碼係冇劣勢

反而十年至二十年 港獨就真係會成勢

其實最理想係香港發生多次64式屠城(但唔可以以我地發動67暴動模式黎引爆)
宜家個國際情況係 想留住中共14億人口li隻金雞蛋
意識形態上唔會馬上開拖 但想開拖 要個藉口(64)開拖(冷戰2)

但宜家最可怕個點 之前有人流出過國企想全面"入侵"香港
最後我地會獲得所謂獨調同雙普選 但好可能會比中共操控嘅商界打殘我地自主權 li樣就算香港獨立都解決唔到 加埋國際唔會認同香港獨立 隨非冷戰2爆發演化政權革命(不過都打唔贏)
隨左等同唔好令反共示威停 我地無野做到 國際的話 要贏中共最快方法發展印度

我覺得主要係pooh pooh 上埸，he is aggressive

公務員內部都大把藍絲篤緊灰，統戰咗好耐

同埋一開始清算就會得返20萬人,始終香港個社會保障制度好差,啲人要搵食,你好難同外國比,外國攞綜援都可以揸車去旅行

佢身邊啲王毅、恥夾、扯旗山、華春瑩依啲叫人才？
有人才佢都唔會用啦

好簡單，直接消滅而家以及下一代，種族滅絕後先大量引入中國人，每日以千計，同時踢走死剩種就得。

當香港無咗國際地位，大陸再偷唔到美金，又偷唔到技術。香港就唔會有利用價值。個個都會變藍絲食窮個政府等佢冧。

唔緊要，到時深圳上位

中共想咁做好耐，又唔係未試過。

文宣遊行嗰啲做乜都冇所謂，勇武嗰啲佢哋真係要諗清楚， 因為一輸咗就係政治犯，中共點對政治犯我諗大家都好清楚

有錢人唔係全部都係藍咩。。。

係我朋友講 我代佢post

如果中共肯放棄香港經濟利益，我地就要利用呢次機會令佢經濟崩潰，因為經濟崩潰先可以有機會令中共政局不穩，從而製造不確定性。

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

你覺得老共急唔急？

岩 以中共報喜不報憂既做法，宜家爆到一半都唔出奇

佢再繼續入侵既話 香港都唔會有利用價值
香港既賣點係自由 大陸就搞鳩你個自由

我都悲觀撚 推算今仗未必贏到 即係五大訴求

但就算我點悲觀 有一樣野係大家無得否認
就係
香港已經返唔到轉頭
其中一樣 就係民主既種子已經散播開去
當然收成期都唔會係我地上梗連登既人
係中小學既小香港人

如果做
10年內即變香港市

你咁講共產黨嘅策略即係死頂啦

咁就要睇佢頂唔住先定香港人頂唔住

我覺得香港最返唔到轉頭就係警察嘅腐敗
小朋友有民主思想仲慘，第時生活更加唔開心

咪岸尻啦

支國外匯儲備係一大問題
就算冇30000億；打50%都冇人夠佢玩

除非老美都自爆

推有用post 行動post

講曬我想講嘅野
萬分認同呢啲講法

香港人頂到咩？

咁重要竟然無人推

咁樂觀?有十年八年時間?

你on撚9 幾多人屌共產黨你又知唔知?起碼我親戚好多廣州 佛山老一輩 個個都係暗啞底屌 個個都知共產黨班北佬黑過黑社會 只係冇人敢出聲

呢個只係統戰

其實好多有錢人有出嚟示威 好多窮人深藍

好多年青人都仲係上深圳玩做港豬

示威者大把中老年

暗啞底呀；姐係打咀炮呀、姐係摺被呀
你叫班人上街呀笨、全中國有有200萬出黎我跟你姓。
班人有錢就唔會理其他野

同埋後生既（10-40）全部洗哂腦咁樣；真正食苦都未食過

你睇下隔離post聯署嗰幾百個私家醫生,仲多過黃絲醫護聯署,黃絲醫生護士藥劑師加加埋埋先得二千個，佢哋只係醫生就出咗差唔多四百個

聽日銅鑼灣見！

你睇吓民初時期嘅作家，魯迅,林語堂,錢鍾書已經歸納曬中國人嘅劣質民族性出嚟，我地睇翻佢地d作品好似而家都好中咁。

咁呢班作家用邊d人做sample去觀察?就係比佢地更早時期嘅中國人，姐係代表呢個中華民族唔只係由民初時期開始冇進步過，而係更早期可以話幾百年幾千年都冇進步過。

林語堂講過中國人家庭觀念好重，家庭以外嘅嘢都唔會好想理，各家自掃門前雪，所以公民意識極低。而六四時期係出咗一批有公民意識甚至有國際視野同普世價值觀嘅年輕人，如果呢批有知識有眼界嘅年青人將來入到中共高層，有機會令中華民族嘅文化水平提升以及改善劣質嘅民族性，可惜當時呢一批新一代死曬，令中國淨低嘅就只有一班冇腦嘅人，叻極都只係做廠佬。

我可能寫包單中國唔會再出到一批好似六四時期對國家咁有抱負而又有質素嘅新一代，因為中共控制太深，有思想嘅政治無力感太高，只會想逃離中國而唔會諗點樣令中國進步

可以**
自膠

16年已經爆左 所以先逼全国用支那寶

咁中國當年點樣成為第二大經濟體呢?係咪靠人多?

當然中華民族性唔係淨係得劣質，亦有好嘅一方面，中國人無可否認係非常勤力，加上人多以致可以成為世界工廠，而中國工人嘅技術，東南亞到目前為止雖然人工平但仲未可以完全取代到。

但呢種勞動密集嘅產業係做唔到稱霸世界，做一哥係要靠腦而唔係靠手，美國最勁嘅地方唔係佢已有嘅技術，而係佢嘅教育，哈佛耶魯MIT可以不停培養一班痴線佬出嚟改變世界，永遠佢就走前過其國家